{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074191",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "민카츠"
    },
    "text": "京畿道東豆川市生年老い121に位置した手作りトンカツ専門店は東豆川市の旧都心5060青春ロードに位置している。ここは昔の思い出と浪漫を感じできる場である。東豆川中央駅1番出口から約500m離れているので、接近するのも便利だ。この食堂は品質と新鮮な食材を使用して念入りに豚カツを作った。心を込めて準備した美味しい食事を顧客に提供するという覚悟を持って運営している。運営時間は毎日11:30から09:00までで、毎週火曜日は休みだ。この食堂ではロースカツ、ヒレカツ、魚カツ、チーズカツ、ミンカチュうどん、金鍋、甘いお金鍋、ネンモミル(チクモク)、ネンモミル(ブモク)、ミンカチュ正式、ネンモミル定食など多様なメニューを提供する。各メニュー別の価格は、牛のロースカツ8,000ウォン、ヒレカツ9,000ウォン、魚カツ9,000ウォン、チーズカツ10,000ウォン、ミンカチュうどん6,000ウォン、金鍋8,000ウォン、甘いお金鍋9,000ウォン、ネンモミル(チクモク)8,000ウォン、ネンモミル(ブモク)9,000ウォン、ミンカチュ正式12,000ウォン、ネンモミル正式12,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトンカツ専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このトンカツ専門店は東豆川市の旧都心5060青春ロードに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店までのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "このトンカツ専門店までのアクセス方法は、東豆川中央駅1番出口から約500m離れています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店の営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店の定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このトンカツ専門店ではロースカツ、ヒレカツ、魚カツ、チーズカツ、ミンカチュうどん、金鍋、甘いお金鍋、ネンモミル(チクモク)、ネンモミル(ブモク)、ミンカチュ正式、ネンモミル定食など多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店の一番人気のメニューはミンカチュ正式とネンモミル正式です。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店のロースカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店のロースカツの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店のヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店のヒレカツの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店の魚カツの値段はいくらですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店の魚カツの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このトンカツ専門店のチーズカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "このトンカツ専門店のチーズカツの値段は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 478
    }
}